如果場運動輸咗

係咪已經無人記得612嘅時候嘅自己有幾嬲？
當時成個連登都係正經post，依家呢？

我都好心淡喇一個人嘅力量真係太小
睇下人地烏克蘭，頭幾日玩完嘉年華立即醒覺，香港人呢？

唔進步就退步就係咁簡單。

抗爭如逆水行舟，
不進則退。

唔好咁輕易放棄 915 915 明天見